有無人可以答我加字幕個d人有無錢收？

台仔個d中字片，同backup食屎狗一樣賺咁多定純得views錢

求教

全部都有錢收
不過有d應該問過原作者
我自己做過幾條翻譯片，都有經過原作者批准

基本上外國youtuber好易話為，我識得幾個做翻譯既都有問過原作者，佢地覺得你幫佢地整字幕係曲線宣傳，因為可以帶d唔識英文既人睇佢地d片，同達哥個情況唔同，大家都係用廣東話

見過景三（機王大雄）果d 好似就咁佢條片幫佢補字幕

都有加廣告？
有無backup狗咁搵得？

應該有 翻nb3應該發左達 又密又多view

呢個真 不過佢係翻譯 比backup狗用多好多時間就真 我覺得呢d錢係抵

同埋翻譯nb3個條友做得幾好
質素好好

唔加廣告點揾錢
有無backup狗咁揾得就個個都唔同
應該有人揾多過佢